[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1115)

贏多啲

Slow

比美斯巴害撚死

閪床

全大jump

唔信可以唔跟

又沒人逼你跟

西床繼續西

Gel 頭撚真係好柒

比甘撚左一獲 44分鍾先入波 有用咩 都係要針

排緊隊

半大黨全滅

GEL出個未來

Gel乜撚野

你仲夠膽出黎 屎忽準備開花未

我係巴打後面排緊

訓左冇睇
2x1 半和果位清收幾錢？

我而家就Gel細波

支持

全大黨跟緊尾

屌 串左西床2.5s同富明

你係比狗會害，戒賭啦

有場10喎
認真定binc

又可以block多個輸打贏要

$0

點呀閪床
半0全3到咩

佢上個post gel唒頭架wor

富明個龍打假波

唔屌了
放棄

On9完左場喇咩

閪床劇本50分入1粒 之後75分和 88分鐘閪床再入

已經冇理到，當輸左算

黑到爆屌

所以咪輸

閪床兩粒中眉中柱
真係無運
天滅大波

諗起半和2串1就燥

嬴個陣又唔見你甘講

下次唔GEL啦

聖倫必勝

我都係買半和2串1
一入黎見到未完又Gel就知仆街了

當做善事

紅黑自負啦 唔好話係你搞到沉船

有人迫你跟？

嗌爆閪床下半3粒

今日阿甲害死左呢到大半班

關我事？

G Chi

我指頂樓
手快回左你sor

美巴出左咩

班gel 頭害撚死

今場羅VS美

美 全大
羅 全細

2.5b

岩啦，唔好跟，試下自己出

唉 英冠無等尾盤又出事

同意，睇佢到時會唔會變大自話比自己害撚死

有咩賴姐
我睇盤係開大

又未完場

想學點睇大細盤

痴線 莫講話仲未完場 就算最後輸左都冇得怨
賭波贏梗架？ 逼你跟人買咩

甘拿隊多兩球黎先啦

叫咗平注跟都害得死你？輸打贏要

集火嗌爆下半3粒好過啦

有美神冇窮人

半0全3

批准

60分鐘前比粒黎定定驚先，之後2分球

上面個班輸打蠃要都on9,場場蠃先叫賭？場場蠃你都做唔到啦，都唔知嘈乜鳩

我睇唔到羅巴

Feel到閪床留力，jump多

同意

撤回

未輸就屌

夠膽就開2場全細比我睇下

頭三關過得咁辛苦 最後斷尾關

阿甲要嗌半0全3

針左95%

洪拳 事後狗黎

抵你輸啦 事後狗

1粒！

床開到大扮床叫

1/3

終於糕

閪床1:0
Goal Goal Goal

54分鐘先1粒

針左97%

嗱差2球啦

與其話比美巴害，不如話比西床害
美巴都係真金白銀買落去

100%

60前入到1粒 2.5b仲有機

佢想逼走美巴姐

半0全3集氣區

54mins 1goal . 90mins = 1.66667 goal
全大jump

總之完場2：1啦

睇黎堆美洲波要調轉睇

劇本結局黎嫁

咁都得

荷乙要30分鐘入兩粒都難
何況阿甲

咁想問下 5mins 1 goal 90mins 都= 1goal
條數又係點計？

臭床2 more fast

65分鐘前入多粒追和波 迫閪床攻 2:1收爐

個野壞左

會唔會又好似琴晚亞冠半0全3

必

龍門又飛撲
由個波入啦痴線

點呀逼害完我未

龍門迫害大波

快撚啲好似琴晚亞冠咁

我買d波一定有神龍係對家

rc哂d龍佢

聖羅唔入波，好難2.5b

咁試下入囉

Gel得

nba+rc

富咸 對 打比郡

2-0
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

甘拿大波抽一位100了 頭5

molamola

lm

又要jump

仲有5分鐘就NBA

另外d 賽事場場都有波入，係呢兩場冇 jump

係咪派錢就屌到波
西床大波派

Im

Ifc咁多人既？揮個手黎望下

好

河床快啲假波連環入

河床主其他

我了

大波只需_分鐘

算啦

客準備入啦

專心做野先 無眼睇

美巴依幾日變左衝動哥
注碼都縮左，求反底

針

阿甲大jumped

好彩起唔切身

有跟個d就豬
無跟就贏
唉

大家 準備好針未

羅巴訓前心水都針左2場

大波已死 又要入錢

起碼大戶都識縮 其他人只會瘋狂入錢追

早抖 亞冠再見

床2-0

黃金十分鐘

2粒

羅巴出左咩水？

2:0

2-0!!!!

如果 依場開大 羅巴就3連針

-1咪中囉 買咩大波

比多粒啦

2隊比多球 唔好假希望

主勝穩了

入多粒呀

頂住 琴晚跟左羅晚買細

事實係自己黑，好彩細細注玩下算

比多粒黎啦，床

河床爽手整多球啦

即刻 立即 同我 入多球!

Oh大波gel得

大家快d JER
JER 完入多粒

屌你老母

入多球我派 不走數
試下係咪得先

河床仲有高水平半

大波集氣

入呀仆街

Lm大波唔到要針了

甘拿上呀

仲有5分鐘

入多粒西床一星期球迷

出絕招

甘拿一星期球迷

Bed fast ng

入多粒

抵撚死 快啲消失啦 多你一個唔多 少你一個唔少

快 床ng

Lm

中咗 就 美神美神咁叫

Come on bed

派咩

補時絕殺ok?

Bed quick goal please

入多一粒扮河床叫

閪床個場入多粒玩fifa正係用佢地個兩隊

河床同我即刻入

10蚊串起哂 3場都唔中當贏錢

賭仔真係癲

河床點叫

我單頭買左

甘拿one more pls

聖羅入粒都ok

叫床

大波玩完

應該無了 大家上番ifc

西床真係有全格咁爽

打左電話畀兩場波個球證
90分鐘兩邊客隊都會有12碼
入唔入另計

冇即場玩 有既話實買2.5/3 b旺一旺佢

屌你去到個龍前面都唔入

琴夜個預言12m仲未有既

絕殺啦

收咧啦 全大都開唔到

河床聖羅

Jump

針得

過左火？ 維民所止mode

等我幫下你地
全細gel

-1咪好

2:0 完

喂

完

Jumped

GG

jumped

賽後你點睇

好想喊

甘斯果場5倍啦

沉船沉到

如果1:1 河床全隊老母都比你屌哂啦

成朝都豬哂

2串1全細既可以Gel

你個名

屌

其實呢場波 賽後我講乜都中

無計
睇落飛真係大波

又要入錢追數

大針

無辦法 琴晚大波高水1.93落到得1.67
唔中都無計 今晚再來

今日有冇人要全北大炒車?

美巴好靚仔

系

j了

[size=4]痴線咪撚輸打贏要啦 必勝唔撚駛賭啦
次次都叫平注 個個又走去大大注allin 咁款 十條命都唔夠你輸啦[/ksize=4]

又針屌

張卡個樣 濕曬

痴線咪撚輸打贏要啦 必勝唔撚駛賭啦
次次都叫平注 個個又走去大大注allin 咁款 十條命都唔夠你輸啦

琴晚三場跟足
jump左兩場
今場回番少少氣

細細注串半大最開心

唔緊要 仲有廿蚊係戶口

南南盃要主隊就得

衝動哥好想睇番你400上10000

而家都係

南美波好鬼

自從一場亞冠你就冇乜運 我都要戒一排賭啦

屌你個馬會結算咁撚耐

屌 原來琴晚瑞超大波又比gel頭仔整死埋

精神大家
今晚6點有水

買馬都係唔錯嘅選擇 波食水真係好深

出現了

freestyle巴

又要交學費

嘩屌 freestyle 巴都翻咗嚟

美巴 女人巴 羅巴 freestyle巴

垃圾車讓球半兩球

針左兩晚 30k->1000
兩場-1回番小小血

style 哥!

精神

終於
同美斯同場啦

連登 強陣

大神終於返嚟 兩強終於同一齊出現

去左一個月旅行
今日有得食早餐

多後備

大神

KY

Avengers assemble

嘩屌 我地召喚咗你好多次喇 個個以為你針咗 post 埋新聞個啲 歡迎歸來 去咗邊度旅行咁正

咁如果對左點算

準備買下盤 星巴有咩心水

咁就好睇了

我估去左r周

fs巴知唔知邊個美斯

澳洲 日本 而加係韓國

好睇但skip

角大算

同女朋友？

睇廢車？

輸錢皆因贏錢起

尋日最後負數

今晚最後300跟大神allin

有波賭未 我要追數

咁多大蛇 精神

6點場波幾點有水

廢車想要下盤

Blocked

波PO四大天王

11點準時開唔開得番投注站

ys

月巴都無

0.6k追10k

第個po原來已經沉左

屌你頭場下盤

手足你quote左ban圖仲在生既

返去復興?

睇住d輸打贏要真係笑撚死
一個二個盲跟就賴人

講左前兩日啲聯賽波都針，琴晚啲閪波又點會覺得追到數

等世盃算 呢個月針左120k

有錢仔

Cashed

尋晚輸死了

大家想賺錢就盡量唔好all in， 輸灑冇本又點繼續爆上去。冇事先做到世界架ma

叻啦叻啦

收到wind 是油入左谷

典解無9527份
半大 cashed

9527離家出走

我要賭波

rich咸呢隊閪波好難捉摸
跟美巴執嗰啲推哂去過關豬哂

原來針

仲未

屌 競賽會
三串一又斷競賽會

ching,廁所好多屎，你快d去食
輸打贏要，你過主啦

呢個又做咩事呀
唔係allin左呀口火

總有奇人。。。

佢姐，我訓左

Hi 樓豬

警告大家即刻睇電視飛女正傳

今晚亞冠有冇大蛇心水

泰仔盤100%

上次韓仔好多後備

撞車3/3.5大

唔錯 晏啲再研究下

泰仔硬淨

半大全大

全北讓太深 主100%?

唔係好信太仔會豬翻三球

買佢贏不如買大波
真心

呢個真 開個咁既閪盤叫人點買

個問題係太仔隨時勁過主 上次半場可以炒三比零

警告王

1-1

同埋全北已經鳩左幾場 話就話留力 但會唔會一出力就會勁番

全登撞車

咪就係
我寧願信半大全大好過
又高水

又開半大船 可唔可以比我自己撐艇仔算啦

垃圾汽車最近輸3場都讓人咁多
泰仔守死佢都仆街

下盤低水到。。。

依家買廢車要睇定d和
睇埋陣先再決定

1.67

不了 要睇返琴晚刑偵

一陣就轉盤

全北 恆大 2x1

全北角大 有沒得諗 ？

每日一次

除非韓仔放棄 否則贏兩粒

有

2.5b 收息波？

琴日心情唔好 全日冇屌過波 大家成績如何

收息波

都係要泰仔了
全北主場炒中超港超3粒無參考價值
閪盤 睇埋尾盤先bet

全北轉左

泰仔

覺得會係琴日頭場翻版

原來王傑去左踢波

好耐無見

全北一日未出陣容都唔落注
中撚過幾次伏

係

出左都唔好落
成班準備世界盃咁既mood

買人妖都唔買全北，坑皇

今晚泰仔又想泊大巴

佢拍得好成功喎

初盤係讓球半兩球？而家轉一球球半？

上次信錯閪車

好似係一球球半

咁點解啲人話轉咗盤

球半兩球變一球球半

出面好多仲開咁1.5/2 馬會唔知係咪一開波就1/1.5

想入手一注泰仔先

我錯
智巴上唔上船大波波

有半粒鐘係球半2球

晏啲先睇

買到就爽

1.73 跌到1.67

派錢波就冇me份

而家再入囉你

泰客晉 落左好多

原來馬會一開始係球半兩球 之後轉咗一球球半

3:2

吉左無限大？

3:2點和其他呀

1.99 1.79
05-15 11:11 (-1.5/-2) 2.1(6%) 1.76(-2%)
05-15 12:00 (-1.5/-2) 2.14(2%) 1.73(-2%)
05-15 12:02 (-1.5/-2) 2.24(5%) 1.67(-3%)
05-15 12:21 (-1/-1.5) 1.82(-19%) 2.02(21%)
05-15 12:23 (-1/-1.5) 1.84(1%) 2(-1%)
05-15 12:25 (-1/-1.5) 1.86(1%) 1.98(-1%)
05-15 12:38 (-1/-1.5) 1.89(2%)

等陣睇埋尾加多注

瘋狂落飛

同路

細注咗喎fs巴

尾盤加多注

好耐無見freestyle巴

武里南受讓

買下盤又要好似琴日咁練心

落左一格 好唔掋買

落+2啦咁

好撚驚狗會降盤升水誘下

出面啲盤係咁轉

外面都轉晒？

好撚鬼呢一場真係

夜啲先買 唔急

岩 但吉左半大1.5

開波前先買 而家覺得好鬼

Freestyle巴

有得賭未

角大

半大黨準備好未

巴打留意咗你好耐 你賭癮好似幾大

大9.5角上得

唔建議 上場都係1粒 下半場先nba

估客入1粒先 下半場nba

半客高水

準備細注四寶

半全場 客-主 波強3:2 買大波波穩

gchi事前珍fly

事前飛好易比人bin

我係賭波之鬼

真飛洗乜驚人鞭
你真金白銀買

我愛亞冠

54京 波po有好多風紀

全北hea左幾場 今場反底啦

想買盤買錯+2

樓g廣ya醉有水服力

穩中求勝

可能中呢

買2:1同3:2波膽先

+2好低水

收到風呢到有四大天王

G chi + 大波波

想問問係邊四大

自從星期日唔敢再買半大

我老4買半大買到試樓

分歧者果然鍾意刺激

我都好似你咁 佢

仲有3個幾鐘

買咩好

0:0 1:0 2:0 1:1好唔好

我要咗2:1 3:2

咁買中咗都無肉食

半大得2.15不了

直接小球唔巧

點解唔買細

Hi bro

呢場大細主客都難買

因為0:0 同1:1都高倍

有無巴打解答？

半大未

不如呢場super啦

2:2 👌🏻

想six你老4

未得閒睇呀 要落site

終於返到香港啦!!!!!!!!
幾日無玩, 今晚玩返夠本

1800想買半細,讓客

不了，佢份人比較抵屌

泰仔進步左好多

武里+2點睇

會5會系同娜恩有關？

同大6g有關

要練心

刀系臭g

河床針左2.5b

收到風今場車係柯柏文全員出動 而武里全員都係拳王 大波1億%

真心呢, 諗住入手半細啵

半細全大

打幾場ranked 返嚟屌波

半場2.5b 10蚊試試佢

Lol?

半細啦 泰仔怒守第一回合

半場炒到3.0 都話怒守

傷心了 今朝也針了 繼續寫故跟大神allin了

咩rank呀

全北盤 恆大盤
琴晚戰績 兩場亞冠盤全中 係斷尾關 我屌你老母保地

恆大盤幾乎100% 全北再睇耐d 買飛為準

今日邊有恆大

第一回合指一陣半場 下半第二回合 sor9表達唔好

Fc廣州 講錯了

對比連登仔standard 差少少 D5

第一次聽人咁分

係佢錯啫

20:00 [G1]廣州恆大 - 天津權健[E2]

我成日同另外一隊廣州搞錯了

淘寶

1800唔買最穩

所有馬會開既都唔買一定穩

穩了

必勝方法

呢幾日針左十幾注
今日唔穩都照屌

我金5 carry我ok

gay巴呢排賭成點？

Allin 南聯

呢排on99
輸緊14k
仲有6k本可以用

gay巴無限本終勝

咁多

今晚羊多d

秦國巨船

秦仔客勝艇仔

十倍掋玩

唔睇盤
一心撐atv
同富咸爭升班就好睇囉

最多和

要挪亞方舟先裝得曬

可以呀 但我間唔中打下

收到風全北3:2完

唔會再攞本出黎
就咁決勝負啦

1k本上左2k 過左星期日又落番1k
依家妹妹下蝕水位

睇番泰仔打亞冠既成績其實唔錯。呢場應該逼和到

小注睇波 個盤好鬼 唔玩呢場

我會贏架啦
用我爸爸既名義發誓

琴晚學生隊8.5b都開唔到

客晉又跌

全北應該好似琴日咁 羊一球

垃圾汽車

全北飛咁早就回咁多飛.....呢場因住呀巴打們

想直屌客win

泰仔精神

好似琴日頭場贏波輸盤咪

都係2.5/3.5b算，好難捉摸

感覺似沉晚頭場
是但一邊都贏唔哂半格

開個和其他比佢贏$20

3:3、和其他

落咗一格啦

想要+2 但得番1.65 比狗買咩

只係針左5%

全北主場咩天氣
怕太凍啲泰仔腳震震

受左傷 出唔到實習要defer
可以安心睇世界盃

呢d月份夜晚都有20度左右

Same 落緊飛

泰仔踢緊鬥心波 實力體能同全北都差幾條街

泰仔2落到1.87

天文台睇到韓國今日20 21度咁上下

2.5b是咪收息波

秦仔作客贏過jj聯
今場再戰韓國 應該有得打

嗰時日本得幾度 都和西花

但羸喎

琴日差d針

尋晚10倍
依家我有無睇錯

依隊野今年幾勁
對恆大又不敗 櫻花一和一勝

泰仔大船

-1/-1.5又兩倍

今日早都係10賠呀 長毛議員

客w?

係 宜家6.5

-1.5/-2 果d好慘

又想買全北了

含大有冇手足同路 坐走望嬴

泰仔亞冠多唔多刷角

夠膽轉多個盤做-1 我一定allin

屌注泰仔先了

秦仔必勝
阻我者針

咩網可以睇到泰仔同全北亞冠d角球紀錄？

呢場角球一定玩即場

星期六到而家全事前真飛
神船
賀芬咸
喜伯年x nec
富咸
2k推左上10k
抽走左6k,想4k推多口

7m又得球探又得

咁旺唔洗抽 推晒去喇

7m 同球探唔得 我試左

輕鬆十萬不是夢了

開波買1注 即場再買

過左賀芬咸已經抽左,剩1.2k推兩口上返4k

泰仔憑咩贏 係咁落飛就知做熱泰仔
全北出減一即all in

I瘋食

送錢俾狗會 首入都仲有機

爆冷呢d嘢 又有邊個話得埋

完場歡迎bin 我

智巴 你架？

泰仔作客唔差+2狗會係派錢

唔係唔信 係有機
但已經爆過一次

yes 盤穩啲 我搏高水

gun

等美巴

認真 人在韓國 夜晚幾凍 得13-15度

泰仔咪會跑多取暖

星期日係韓國返黎
夜晚得10度左右

溫差幾大

上場全北留哂力都入到2粒 今次主場點到贏到掛

你係咪有打lol㗎巴打

真係唔敢講
買3.5算數

應該要睇下係邊個位
首爾呢d北部地區係會再凍d

西甲利都贏巴啦

開半大全細

垃圾轉-1未

每場我都要租旅遊巴比半大巴打

場場都要

半主

駁唔到

可能搵得多過買半大

100蚊當睇波

半客半0:1
全主2:1

same road

上200k第一擊

踢球做運動會熱阿

場場都話買 幾多部都唔夠4

上盤派錢咁派

頭先隻龜先食兩條魚
隔左陣再食四條
明白了

半大黨滅極都仲有

又四寶了

有冇諗過 半2:0 全6:0 ？

不了 買反cup兩寶夠了

無

上半2:0 下半2:4。明白了

兩隊有陣未

買下啲主其他和其他客其他先

又有可能係半0:2 全0:6

跟住開3:3

咁買3.5大波波了

諗起嗰個傻仔 中！

邊有咁多和其他

全半入波多數係下半場 3.5應該好過半大

買埋3:3

十年都開唔到一場

5:5 喜伯年

呢世都會記得呢單絕殺

走盤大家開心 又有得笑

泰仔又回番高水

主其他客其他各$10 然後gel得頭

3:3 ,主其他，和其他，客其他
買哂佢先
是但中一樣都fatfat

中！

泰仔一野打到上2倍

兩邊個盤又做乜撚野呀

主其他15位咋喎

d飛亂到7彩

買咗了

其他莊仲係泰仔低水

邊條仆街一棍打到全北咁低

馬會引主

又跌

半大手足 我地來生再見

跟實美斯對家應該唔錯
黑開有條路
尋日跟左佢2場對家

嘩客盤升到2.1 賠

買早咗 屌

屌 邊個買重廢車啊 仲諗住-1 就ALLIN

賭仔已被撚

個盤出事

我個2倍廢車呀

得罪講句 呢場全北贏硬 爭在幾多粒

出面廢車都大跌

留意返上場邊隊入左2球 今場入多4球

發生咩事

早買左泰仔班手足好橙

屌你唔計啊退錢

好難捉摸啊

出左陣？
郁到咁

上返兩球 要硬泰仔

全北打343 大波波了

要跑車啦

鬼

廢車不再廢

下盤針

行緊去馬會 兩倍廢車跌一到1.76 蝕水了
廢車盤 恆大盤 100%波

無人叫你跟

恆大大波可入？

主又唔出西人？

廢車強陣 對 泰仔多後備

大波穩唔穩

廢車強陣 上盤gel 撚定頭等收錢

冇李在城 吖早安奴

全3.5b 點睇呀 周瑜巴

唔出西人
次次唔出就炒車

有冇人知上次作客係咪嗰陣

10號咪西人

泰仔+2 掂唔掂

未落注都覺得緊張

有7個後備，上場得3個

係bo 睇少咗

半力陣

3.5好搏 2.5 或者2.75 好喇

依家呢

掂啦

屌。頭先兩倍上盤冇買
依家得翻1.76
點買

強陣囉屌賭左幾耐

巴打你係咪有打Lol

呢d垃圾波都唔準既

點解咁問呢

又有大户傻仔重注廢車迫害小市民

最後決定
買乜

你做乜用Lol名上連登

泰仔+2

上面大船泰仔 但依家就廢車大船

我冇打lol 中學有玩過但都唔係依個名

今日半大旅遊巴有新乘客 美巴

有泰仔出場陣容嗎？

半大好吸引

咁應該認錯人

跟了

跟咗

半大角大

屌 不過您個名係我個frd game名

客其他200倍

你係要坐翻我地架車 因為我地架半大旅遊巴係我租比巴打出發去ifc

好亂 究竟強陣係正選 定半力係

我username?

清 跟你

買左泰仔+2

今日要兩架旅遊巴喎
利申：gun 左

跟實 見你成日過關

買左泰仔既自求多福啦

Yes

可能我就係你個frd呢

琴晚瑞超塞爆幾架

簡簡單單角大已經等收錢

收到

角細 收到 星sir

正想講

汽車已經炒咗我三次
會唔會再炒

今朝買左角大

分析： 因為次回合， 所以角大

別呀

YES

星星反左底未

1.74

同路， 佢留力三場我三次買唒， 場場俾人炒， 呢場話知佢有c朗都唔會買

讓得深高水冇乜好結果

想坐半大旅遊巴 盤買唔落

咁撚大鑊

高水下盤係想引主？

最記得上次條過關 就係佢條仆街比廢鐵炒咗唔知幾多粒

又大船

全北你估真係咁撚勁咩， 到主場一定心急搶攻， 但攻唔入刷角， 泰仔間唔中1,2 個突擊， 預計角球比數7:4 /8:3

半場7 角冇難度

太多大蛇買主 庄家驚爆廠先跌返個賠率

要了9.5b

你越多分析我就越覺得好好笑 我好期待全場7c 都冇

其實汽車認真踢可以好勁

無錯

半大睇黎要開個地鐵先坐得晒

屌佢老母， 唔講我以為d 球員體力bar 冇上限， 幾個月唔踢波就會實力提升100% 咁。

你老味隔成幾個禮拜踢班友都要留力， 到左踢亞冠作客都仲留緊力， 亞冠輸完返聯賽又繼續留力， 呢場我就睇下你老尾有幾大力

半場2.5B

回完到含大又回

已allin 順手拉多幾百人一齊買

準備見證河床

大蛇要左咩

圖片模式幫到你

柏雷 買曬上盤同角大 一定贏

半場1:2得唔得

唔好踢爆ok

泰仔本身係防守隊今場作客，根本係防上加防
全北上鋪留力比廢鐵炒0:3 今場攻得一定好進取
又係啲自相矛盾嘅故事 媽啊好難揀啊

輸咗兩場ranked 代表我嘅運氣要用嚟血洗返馬會了

手足買左咩

book好旅遊巴未

平安鐘

又係禁屌俾人入既故事

唔敢買大

只要全北入一粒泰仔就唔守了

book咗九卡地鐵比半大成員

Skip咪算囉洗乜諗咁多

小注駁佢2.5半大先

買錯左無理南

全北留左三場力la...今場發力未架

留埋今場 啲人留力世界盃

兩邊都要入波 大好運

1.72

五折幫你收左佢

星蛇果次分識我好認同
但計少左佢輸

死啦 仲諗緊買唔買下盤好

好想買泰仔

2倍

想問上場呢兩隊幾角

唔知點解覺得全北會柒羊一粒

黎啦
一齊㩒平安鐘

兩個盤都唔買了

唔知點解覺得係1-0 skip算

半場細

你下載ds足球 有得睇之前嘅記錄

跟實

想講低美麗私水

韓狗會唔會再次俾人妖㩒住黎屌呢

恆大驚走盤

想下

轉一球未

全北 定 武里？

7
4-3

鋪草皮

半場2.5大

買咩

THX

下盤已經2.19

希望一齊搭地鐵既手足半場收錢
繼續追打狗會

我信泰仔

等即場算 買廢車未贏過

家下韓國天氣22-23度 微雨

同一場咁多注 炒車會唔會好傷

agger,又唔係2度

下盤拿拿林 高水買多幾注

笑4

買定1:3

20萬買巴塞都未驚過

尾數咋

少擔心啦 美巴嘅蚊注嚟 你買10蚊一注會唔會好傷？

上啊 最後4k 買左半大全大

支持，買左半場2.5大

客勝，客晉，3:3,客其他，和其他，主其他
全部買撚哂

有錢真好

美巴啲散紙真係好多

1001

ok

2。5b低過1。8根本就唔值得買

開個和其他俾我

燈刀要咗泰哥佬

半場和其他

國

今場大船係半大號?

Gchi

林巴美巴終於同路

1

開個1.5俾我